【告急！本土外賣App就黎撐唔住】

我哋係拎得 lingduck團隊，自上年11月開始構思本土外賣自取平台。當時希望為本土經濟行多一步，年初又撞正武肺，見到唔少餐廳小店都捱得好辛苦，仲要俾大型平台抽高佣金，因此希望可以藉住lingduck外賣自取平台去幫小店帶黎更多生意，而食客又可以多一個更平嘅自取選擇。

為咗提供超低廉成本服務，lingduck:
(1) 無收任何上架費
(2) 佣金介乎3% - 4.5% (其他平台，由6% - 20%都有)
(3) 本着「外賣自取，平過堂食」嘅理念，餐價一定唔會貴過堂食，好多低至8折
因為過去幾個月嘅疫情打擊，我哋括免晒餐廳一、二、三、四月佣金，希望為餐廳分擔到少少壓力。

如果你去軟件台開post問要搞隻App，唔洗好複雜，簡單幾個功能老細話三萬蚊夠唔夠，實俾人屌到開花加一句HKNOIT。過去半年，團隊幾丁友每人都差唔多俾左接近6位數啟動資金出黎搞，仲負擔起開發外賣系統、買設備、同餐廳傾加盟、入menu。每一步都係各成員捱更抵夜做出黎；時至今日，己經搵咗150+餐廳加盟，亦都有唔少同路人開始認識我哋，係平台落單，好多謝各位嘅支持。

不過資金始終有限，淨係維護伺服器同購買接單設備都消耗得七七八八；加上我哋冇對外眾籌，網頁同App都冇落任何廣告，又免晒佣，成個平台基本上零收入。

我哋而家唔係求大家捐錢，唔係搞眾籌，又或者賣周邊乞你課金。只求大家多d用，多d俾下意見我哋點樣改善。搞手只求打個和之餘，仲可以幫到一眾本土小店去增加收入。雖然唔想輕言放棄，但我哋計過數只可以支持多3－6個月，如果情況無改善就真係做唔住。如果大家唔想lingduck消失，希望大家可以試下落單，又或者介紹lingduck俾身邊朋友，再唔係同熟悉嘅餐廳介紹下我哋都得！

落單連結：
iOS / Android傳送門：
Facebook：
IG:
餐廳加盟連結：

幫你推一下

多謝你

輕輕一推

推

岩岩叫完外賣先見到
下次支持

Push

可唔可以揾手足加入 送外賣
有時真係唔想出去拎

多謝支持！用完可以俾下意見

push

支持

好用咪課
唔鐘意咪唔好用
都係買個服務

利申 未用想試下用

downloaded, 有埋人送外賣就一流!

收嗲喇, 間間黃店都免費好無?

條list休息中既就比人filter走佢喇
叫外賣比d唔開既鋪我把撚咩

要靠多啲盟友宣傳呀
連登唔係香港人主流平台

tui

同埋無得by distance？
你拎左position權限 餐廳地址都有得用google api拎lat long
外賣自取唔想行一定係距離優先

有啊！宜家攞左gps後就會by distance去排序

有冇app

元朗冇乜鋪頭

有

落單連結：
iOS / Android傳送門：
Facebook：
IG:
餐廳加盟連結：

而家係開黃店定開善堂?

我地會繼續努力！暫時元朗都有幾間可以選擇，頂住先！

青衣冇

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #光復香港時代革命 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 #721 #特區免簽地位

屯門都無, 剩係幫到你推post

打手 PR

幫你推，加油

天水圍更慘，全部顯示屯門元朗

Pish

屯門有架，但可能有d鋪休息緊

其實我單撈左 有時見啲店太遠 一來一回個lunch已經完左
希望多左店 我會用到
辛苦晒

幫推

天水圍有冇介紹 暫時未開到餐廳

有冇做送上門嘅service

推.......

app link開完又去返網頁版，app store又搵唔到linkduck

真 最好搞到foodpanda咁
而家呢個時候一定大把人幫襯

推，大家可以用下

pish！

想問下apps入面係咪都係同路人鋪頭？

推一推

有冇分黃藍店？

G持 盡量用多d等多d舖加入

都唔送。。。

巴打試下打「lingduck」

推 打完埸lol先

希望遲啲有送餐

幫襯到實幫

唔分黃藍用黎做乜？

同埋南區一間都冇

想幫襯都無計

外賣黃店表
九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

啱啱裝咗，整埋地圖功能可能會好啲

推一下

版面幾靚

中國肺炎殺到黎，外賣啦各位

推，已經down左

屯門紅橋嗰堆黃店都無既
試下搵dr burger搞呀 我成日過到去佢地都無開
有得喺app叫咗先會方便好多

努力中如果有介紹可以打埋出黎，我地即刻聯絡！

大佬人地個app叫拎得 唔係叫食得呀
叫人送外賣係做乜鳩 用返熊貓啦

可唔可以有送餐？元朗好需要

幫你推

推咗先

cafewhale 鮨政 天龍樓 茶檔 嘉嫂 加記 順發 越大哥 等等都係黃店 同埋有啲大路少少嘅選擇會更好 好似牛角同譚仔等等

咁不如加廣告啦

blocked

想有多啲黃店加入

頂住啊

推一推 岩岩dl左

想知用你呢個app同直接打去叫外賣自取有乜分別
又冇送上門

推下

可唔可以加個地圖入去?

即係用地圖搵餐廳

村屋送唔送啊？
送村嘅我都好想g持

最近用得密咗
好方便加油

你都識講店啦
開舖有賺有蝕好正常
點解蝕錢就要問人攞返

加油 但真係太少餐廳可以揀

啱啱download 咗，今晚試下用

好野要pish

Support

我都係！但佢只有自取

解釋吓點解接咗和你eat 先

推
建議你可以搵其他facebook ig page幫手宣傳

舖頭真係太少
我住嗰頭最近嗰間都要成兩公里
碌落去第六間已經要過海

downloaded

今晚試下先 有無最低消費同收fps/payme?

外賣開始多啦，又禁晚市，巴打頂住

我中意比同路人賺，吹？

Pishhhhh

依隻五毛黎 大家請block

留名

而家download

推！！！冇堂食就更加要黃app+黃店！！！

pussh

收到大家都認為黃店選擇太少，我地會一直努力聯絡更多同路餐廳加盟 奈何人手有限，有時未必直接搵到餐廳老細傾

希望大家可以幫個忙，如果身邊有相熟餐廳/聯絡人，可唔可以forward條link，俾個機會我地介紹下拎得：

餐廳加盟連結：

可唔可以多d餐廳 最近嗰間要步行1.7公里

宣傳就死遠啲啦，當正連登宣傳平台

用唔著 幫你推

慣左不推文補番

而家先知
支持呀

手足真心宣傳唔夠，今時今日第一次聽

去搵之風/阿澤/立場幫你出一出fb post la，唔一定要課

我明點解少餐廳，宣傳真心少

好難用 選擇不足

少咗啲選擇喎

down咗先知係外賣自取
唔會del 不過肯出去嘅人都唔介意堂食埋掛

手足宣傳...之風阿澤個d傾傾啦，fb post又好，live賣次廣告

我唔敢講底褲好黃，但我第一次知only

你人數夠多，就調返轉餐廳主動黎搵你，主動比料你

講真你個團隊一人可以搵幾多間

推推

有幾間明明係營業時間但個app話休息中嘅

Downloaded, Gayau

買咩高級server搞到要6位數字呀

已經盡用 加油

幫你手推

照幫推

入面d餐廳係咪全部都係黃店
係既今晚支持下

A

pish
但係你點保障啲外賣仔
唔想今凍撚茶

啱啱係街上面行竟然發現天水圍一間都冇
但係隔離商場明明好多

我推

淨係新北江都起碼有10間

lm

頂又手快快變左不推文

pish，叫得外賣真係盡量都唔想出街拎慳口罩，可以做到送上門就perfect，希望可以考慮下

推呀

推 優先用本土外賣app

有用開

推 真係依家先知

可唔可以加Sign in with Apple

downloaded！
但屋企附近都冇餐廳可以自取

W

其實有無in-app payment?

可以試下用shopper同樣係黃色平台，但有埋外送服務，但相對就貴dd

Tui

可以試下用shopper,光榮同call4van聯手搞架

p

咁希望合作, 唔係太散

推一嘢

已封鎖會員 讓姐瘋吹

可以試下用shopper, 都係黃app, 仲有得叫人送外賣

如果多啲黃店加入就好啦

(2) 佣金介乎3% - 4.5% (其他平台，由6% - 20%都有)

Commission 升番D啦
唔係點維持

公司同屋企附近都無乜選擇
希望多啲黃店加盟可以幫襯到

第一次聽
有冇人可以介紹下個app

真係太少餐廳，建議多啲喺黃圈餐廳宣傳

推, 仲好過黃藍地圖
入面應該冇藍店掛?
我嗌左間告急tag既試下

推
我都好想有黃既foodpanda

睇完summary
懶偉大咁又話平又話少commission又無廣告 ，其實都未計得掂條數做生意一心諗住要人幫，
又唔識賣廣告，上嚟扮弱者
見議度好條數搵條好橋再重出發啦

好多餐廳休息中，點解？

宣傳可能要加緊做好少少，因為真係未聽過，Anyway 下次會試用！

我有用開架加油

推
冇update 一路以為冇app用

介面幾好..

推，真係選擇太少

留意左好耐
餐廳真係太少

要幫拖

攪手只求打個和

覺得好用，但餐廳選擇比較少，加油啊，會繼續支持

有撚叫你比錢咩
叫你多啲用呀依家
On9

今日先知

太少選擇 天水圍冇得自取

青衣都冇

pushhhhhh

P

G持

外賣自取，去到俾現金。
方便無得網上付款嘅人（無信用卡嘅我）

好似無餐廳可以揀到
午飯時間 都係休息中

天水圍有個叫皇遞既會送埋
不過淨係送到樓下，又冇app

push!!! love your app!!!!

見到屯元天有ma ma eat
好羨慕

北區呢邊都好少
Btw推

我見佢係Call4Van同光榮合作搞，應該係黃架bo

其實shopper就係，可以用黎取代foodpanda

好用自然多人用架啦 洗撚叫咩

人哋無開
你叫咩外賣

名都打錯 緊係搵唔到

推一推

冇得做晚市就要開條路

push 真係好方便

外賣app 根本係燒錢行業
錢又唔夠人燒
競爭對手又多
App又唔夠人完善好用
面對現實玩多幾個月好啦

晚晚都靠佢食飯

呢個世界唔需要廣告

幫手推

推推推!!!!!!!!!!

openrice有支寶水喉都搞唔起
證明香港個市場有限

已封鎖會員 - 讓姐瘋吹

推，點都down定先

強烈建議 加金水圍既黃店入去 一間金水圍既都無我點叫外賣

加油

係啦，支持你每月捐出人工120%出黎

係喎

一個外賣中介 梗係做唔住
有無諗過市場定位 ？
點解叫外賣都要搵中介？ 點解餐廳要比錢你賺？

你有無諗過你個concept錯 唔係土本就要撐架下化？

Pishhh

站係user角度睇，我係想要呢樣嘢
好似foodpanda咁外賣自取但個價錢markup左我都無興趣啦

黃？

係唔係全部黃店？

呢個係重點

自取有優惠=黃店賺少左
點解唔直接叫黃店自取外賣

down咗但得兩間舖喺附近 用唔到

有用開，加油🙏🏻

餐廳要低過餐牌價+比Commission
仲要搞咁多野都唔知蝕定賺

我想佢地袋曬，吹咩

用過個app, 落單超方便，同埋會話比你知有啲餐飯未開，正

已dl, 今晚睇下有咩食先！
巴打加油

龍門加油餐免費緊 唔免費都叫黃
人血饅頭

點解告急時先見到即刻dl

幾正，支持

即刻down嚟用咗, 好方便

如果個平台唔賺錢，咁攪黎做咩？
黃色經濟圈唔食人血饅頭，點樣可持續發展？

Made in HK
支持支持

其實之前有諗過用
但諗諗下都係唔知同自己落去買外賣有咩分別

我果區得兩間仲要得甜品, 幫你唔到住, 裝咗APP先

sorry 想問句
你地有冇話紮根/主力某一區？
因為好似我果區為例，我果區都有同路人搞區內送外賣

建議focus 商業區先

PUSH
已down

我個面附近一間都無

唔掂早啲講，之前一直都唔知有依個apps

up

正

係咪得黃店先

down左，但我果區黃店已經少，拎得上面仲少，要幫襯，唔方便。我盡量係社交平台share吓，或者課金都願意，但特登落去外賣自取，真係車錢都蝕埋。

我地暫時希望每區都有覆蓋到，只要有同路餐廳需要我地幫忙都會去裝

宜家先知

嗌外賣就係唔想自取，但幫推

我個區直程冇餐廳

呢期岩用

建議加多幾間九龍灣，一食晏成條街都係人

如果喺送外賣會開心啲

頂唔順姐係無人用
無人用姐係根本唔好用
同告急議員一撚樣

推！

推唔郁

我第一次見呢個app係唔係宣傳唔夠

已down 推推

輸

第一次見

推2下

pish

嗰條知名五毛嚟

唔係唔想用，但最近屋企個間外賣都2.6公里..要搵多啲黃店加入

真 我download咗好耐 但因為要自取 所以一直冇用過

曱甴近平推

下載左個app，介面個顏色配搭得幾靚
見到附近都有幾間餐廳，有d我平時都有幫襯開，黎緊可以試下用你個app落單

不過我想問下落單後可唔可以揀時間取餐？定係一落就要隨時去餐廳拎？

真
倒錢落海

唔係想屌你地
但係下次唔該可唔可以搵人計好晒盤數
唔好蝕錢汁粒
唔係話免晒佣先幫到其他黃店
好多時有個平台已經多咗收入
收3%都比0蚊多好多...
畢竟你唔係開善堂
唔駛掉錢出嚟派

User角度就係
做生意角度係錯哂

我係佢襯而家有故仔 拿拿聲賣比人攞返成本

有好多黃店本土生意 個概念好差 一味靠黃
黃個間速遞個concept真係嚇撚死人 睇下幾時又要告急

邊個買？
你嗎？

唔係唔想用 但成個粉嶺得一間 仲要完全唔同區既

明白
問多樣，你地接唔接受到跨區送餐？
因為我覺得呢個係現有既地區外賣Apps做唔到既嘢
如果你地做到就算係一片藍海嚟

咁一條半仲條水魚唔難搵嘅

推唔到都推

g持

之前想用 但我嗰區得一間糖水鋪

其實諗都未諗好就出
Profit Model 都無
到而家又話但求回本
會唔會太兒戲？

咁我唔洗去到先知無開呀嘛
可以叫定外賣自取好好多

堆填區人得一間
睇嚟你地未得閒攪呢區

大家dl左個app先，仲有follow埋ig/fb
有一定人數係度，咁佢同餐廳傾加盟都易d既

多謝你 完全正確

邊度有啲咁既水魚...

Down 左

支持
平時慣左自取

黃店覺得條數計出來ok 自然會比優惠
做生意唔使你教

其實外賣自取點解我要用app

隻鴨仔好得意

用AWS實貴啦，我想贊助server同server admin幫下你地，有需要聯絡我啦

多謝支拎
落完之後餐廳會跟據繁忙程度，話返俾你知大約幾時拎得野食

Designer心血，幫你轉告佢知！

android試過幾次都無法download
唔知發生咩事剩係會指去app store
偏幫iphone嘅
幫你唔到了

下都無人送外賣 用黎把鳩咩

你當佢係一個搵食地圖，搵你附近餐廳，同時又比到優惠你

真你要搵多d餐廳先得，之前唔知邊度睇過熊貓/袋鼠開始果時係逐間餐廳上門問

Push.

我地睇睇咩事先巴打可以直接係google play search 拎得先

我寧願你唔好整啲咩傳送門
正正經經分開兩條link......

輕輕自推一下
聽日開始冇得晚市堂食，希望大家可以試下用拎得叫外賣

究竟仲有幾多個平台=.=

應該平過餐牌
我估

一直都有睇開
不過次次睇完都係去堂食
以後會嗌多啲外賣

幫你推推 希望有更多選擇

App GG了 出現問題

推推推

金鐘一間都無

努力中有冇好介紹？

好似冇事？會唔會試多次？

我問過入面其中一家餐廳點解冇LUNCH MENU
佢話佢地LUNCH MENU日日唔同但你地平台冇得咁樣UPDATE
呢個問題有冇得搞?

推呀!!!!

今日先見到，成日都叫外賣，一定試下你地個app

東涌表示

九龍灣工業區好需要
時代 大渣哥 光榮 阿土伯 花果園

好啦推
聽日試下用
啲鋪頭平時有買開lunch

Sor 我真係唔知原來有呢個app
打算之後會日日claim公司錢用佢

聽日即刻用！

幫你推下啦
隻APP暫時唔係幾岩洗 最近果間都要行2個幾字 仲要係賣野飲

最好有外賣送

有冇得加埋可以喺app俾埋錢？
一次過落單俾錢其實方便好多

pish pish

qg¹

Down左啦屌

Hi 將軍澳外賣專線做得唔錯有冇諗過合作

請問一下 你地同 和你Eat既關係

幫你推一推

再推

我覺得叫自取app好過外賣app
當然可以拗話外賣應該叫外送
咁就唔會混淆

預先落單，同埋有折

推，可唔可以加多d住宅區既黃店

即download即用，唔錯

想問返入面啲店係咪全部食得安落？
你懂的

用左 拎緊外賣返屋企 唔使企喺舖頭門口熱住等

會唔會考慮加埋訂位功能呢

推啊

Downloaded

多謝大家支持黎緊會有更多餐應選擇我地會繼續努力

大力推

如果落咗order，但佢keep住係待接單狀態，有無得cancel

但老實講 住油塘真係冇得揀 附近都係得觀塘黃店
如果叫外賣我又怕行撚死班手足 好矛盾
btw大大力push

Up

油塘本身都少野食

有得cancel啊，只要你張張單向左swipe就cancel到

幫你推下

地址輸入嗰度點都輸入唔到
係都要我揀熱門地點

我岩岩試過應該冇呢個問題？介唔介意cap個screen睇下咩事？

你地會唔會加返網上付款功能
有時一早order好 但到咗都仲係要排隊比錢
相對無其他外賣自取app咁方便

Admin表示差d唔夠你黎

輸入到邊棟樓
但輸入唔到單位
例如xxxx室

一早dl 左你個app

但我住南區，附近無黃店同你哋有合作

惟有幫你推post

你個app係咪都接左單就計時？
去到店家都未開始煮佢就禁左可提取😀

感謝手足付出

店家可以選擇大概可取餐時間，提早完成的話佢地都可以手動通知食客取餐

有用過，但黃店唔夠多，希望黃店多 d 加盟，聽日會幫襯。

唔想知

做法唔同，用個app比埋錢即係餐廳唔可以即時收錢，要等個app定一個時間過數，餐廳未必有興趣

推
鴨鴨好得意

好唔方便 餐廳未接單嗰時都冇得cancel單 又冇客服個啲

幾正 期待擴大緊版圖 反而目標應該係愈小店愈正 本來都係做流動客流既
慳到等製作既時間

如果有MAP可以去睇店鋪 仲可以方便埋渣車既群眾

推！！！！

自己都接觸過呢方面問題，個app最難突破係商家風險

因為未俾錢商家就要煮野食，對佢黎講好唔穩陣
發展到一定規模就會每日都出現棄單，商家投訴，上新聞

佢地講到幾想即時收到錢，其實都不及穩定性重要

細佬住屯門
想買果幾間都話未開門, 但係佢地實際係開緊門做生意

真

住個區得1間黃店 用唔到
等多點黃店加盟實支持

有啲餐廳好遠 路程成大半個鐘
如果有人送就好

尖沙咀得4間

青衣呢

會唔會有空間做埋外賣？
參考西環速弟 / fb page 外賣仔行動

有時唔係嫌貴，係嫌麻煩
不過啲外賣app未必間間黃店有參與，如果區區有個黃色外賣速遞平台就好了

天水圍1間都無

今日試用咗
以為可以再揀時間拎
點知一落單就落咗
餐廳有D少,近我得4,5間
最好可以搞埋電話到落單俾埋錢
唔係搞起咗既話一定好多人棄單玩野

琴日PM哂黃藍list內嘅鋪頭，希望有feedback

推叫外賣嘅手足要用呢個app呀

完全用唔到個定位功能
我入返apps個設定權限
乜都無得揀

俾用家第一感覺已經係咁
有啲難攪

完全冇問題 佢地會唔會有IG?

咁奇怪？即刻睇下

加油呀，撐你哋，希望有更多黃店加入

期待更多舖頭加入

又係想cap 水

唔該手足，已PM，希望有好消息

巴打之前網頁版ios死話開唔到定位
而家終於有得試用

不過餐廳真心少⋯

你地係拎得定和你eat團隊？
國安第一日就退場，依家就推自己隻外賣app?
原來有錢賺就唔怕國安法，無錢賺既野就怕
笑左

其實會唔會加多欄寫明可以幾時拎外賣?
對用家黎講會方便啲

另外有時見啲餐廳太忙成個星期lunch都唔接外賣單
我落完單佢地又要抽時間覆
餐廳會唔會有咩方法可以喺個apps即時更新status,譬如寫明暫時唔接外賣單等等?

你呢啲撚樣正宗乞兒黎 又唔見得你做好撚多野

apps 已下載,但住果區同返工果區都未有店

無送餐，好難攪

伸手黨要link！！！

想問一問 你地拎得 同 和你Eat關係

同一間solution公司

既然有人肯答 咁我都問埋

作為國安法之下 即時走佬既App （和你Eat）
而且 3月份 同 食飽飽Tg channel 已經傾合作 表示免費提供印單機

到自制左呢個拎得 飛起左食飽飽

請問你地有咩回應

Ps：本人 饅頭channel admin
正處理緊你地 拎得 和你Eat 藍扮黃 同埋 呢 幾個月搞出黎既蘇州屎

太少選擇。。。。。最近都要行500米。。

想問一下，我地搞左咩蘇州屎出黎？

成段說話 只回應呢一句
犀利

我唔清楚你地 母公司 同食飽飽 算係商業糾紛 定係 商業詐騙

App30 萬 包單機 唔知係你地Offer 定係你地母公母Offer

咁無論你地 定係你地母公司
我一概計入你地數 應該冇錯？

而假設成件事成立

咁你地（就黎撐唔住）
對我黎講 就會係一句借黃圈告急既騙徒公司

竟然第一次聽
過兩日支持下

點解用個Apps睇將軍澳泰cool 得一個餐可以揀？

感謝饅頭channel admin講解咗佢地既擔心.

首先, 拎得係完全獨立於其他團體。我地早係2019年尾已經著手開發事項，如果你去我地網頁, click吓網址旁邊綠色鎖頭, 可以查詢網站既加密簽署簽發資料。

係12月完成開發之後，我地已經周圍搵食店加盟。由於我地完全無名氣又無信用，19年年尾經濟已經幾差，仲同店主講"要平過堂食"，好多時都無人理。直到二月，我地只係得廿間加盟店。後來先認識到和你eat團隊，係呢度真係要感謝和你eat無嫌棄我地，仲介紹我地同餐廳負責人認識，先會有餐廳願意加盟。亦因為有和你eat宣傳，開始有一部分傳媒留意到，仲幫忙宣傳:

三月:

四月:

我地團隊從未接受任何捐款，亦無尋求其他機構協助開發。第一頁亦公開咗，最低佣金係3%， 任何人都可以向各黃店店主求證。直到呢一刻，仍然係做一單蝕一單。若果呢個過程，竟然會為其他人帶黎蘇州屎，我地實在非常抱歉。至於食飽飽團隊，我地實在無太深入關注，亦唔知佢地2020年三月眾籌之後既開發進度，更唔認同一個外賣App需要靠眾籌資金去營運。只不過，兄弟爬山各自努力，我地唔會對食飽飽團隊有任何批評或者放負。並唔係每一個人都無負擔，我地唔會抱怨和你Eat團隊既消失，只係繼續自己既步伐。

最後再次感謝過去曾經提供幫助既人。如果各Channel有合作建議，亦歡迎聯絡。

請唔請手足做外賣員?

請唔請手足做外賣員或者其他職位?

[突發](有圖)點解唔撐拎得/lingduck

到店付款，都做一單蝕一單，不如解釋下？

你去app store到打shopper就搵到架啦

Shopper 好似有請

員工禁錯制，已public返

有心唔怕遲啊巴打

想問可唔可以多幾間鰂魚涌啊
鰂魚涌都好多黃店㗎

聽日會繼續努力聯絡更多港島區黃店！等我地啊

Pushhhh

Block左睇唔到，唔洗理佢

btw,其實宣傳真係好唔夠..

情況如何呀

未有回音 今日試下再問問！巴打如果同老闆熟可以試下提下我地

咁多間都冇回音？！竟然一間都冇

我試下啦

其實叫得外賣都係唔想出去姐，點解唔做埋搵人送上門姐

搵人送上門支出大好多
請個車手/步兵, 包鐘既話冇單就白出人工, 如果按每一單計, 唔夠單又留唔到人做

佢話本土但係唔覆請手足嘅留言
咁仲算黃？

睇過，介面幾好，係餐廳少d，加油！

一路都用緊，價錢平又方便，感謝

東涌無餐廳簡，想用都用唔到

好多黃店無join
另外尋日嗌左間餐廳都唔知，我打過去佢話唔好意思好少用呢個app無睇到

推！好用

黎緊陸續會有新餐廳上架，請繼續支持
想問下係邊間餐廳？我地通知下佢留意返

再推吓

推
唔會巧立名眾籌已經好好

剛down左
不過我去到先嗌外賣 費時d 野食凍哂
但你個app 我可以知多d 唔同嘅餐廳
睇定menu 下次嗌又得

之前完全未見過，之前點宣傳？

係唔同TG 同埋page都要宣傳過，可能做得唔夠

星期一又到喇仲未有得WFH嘅巴打們，lunch不如支持下我地，用拎得叫外賣

黎緊試下先

希望盡可能擴大覆蓋率
有冇辦法聯絡到更多黃店去用呢個app？
始終要一個平台多人用，一定要夠多選擇俾個客
好多時想食黃店但都得得袋鼠同熊貓揀
希望樓主可以同啲黃藍地圖page合作盡快拉壟多啲黃店加盟
加油啊

GOGOGO

聽日LUNCH試下先

今日用左次算唔錯
不過太少鋪啦

我建議用積分換coupon取代特價，咁樣D鋪既顧慮都少D

好有心 多謝你地

有無直接課金link

想問係邊一間？我即刻同餐廳講返

暫時有2間有回音 仲傾緊
等多我地一陣啊巴打！

掂！

已同餐廳反映

一來鋪頭少 我住果頭冇咩選擇 最近都要跨區
二來外賣自取慳得少少時間 咁同我直接落街買有咩分別 個動力細好多

加油啊!琴日試咗用好方便 只係選擇比較少
會叫多啲人一齊用

介唔介意講係邊區？

好好用 推

定位：將軍澳

得一間

等有多D餐廳先用

加油呀 輕輕一推

巴打開飯喇

會唔會要d食開嘅參考下？

oish

想要牛頭角果間81
八拾壹工房
偉業街97號榮韶工業大廈1 樓
2660 0111

返工成日去食 應該係最近既黃店

我有用，不過最近少左出街
聽日去買個外賣啦

屌估慣手勢
推返

做慣＊

睇到有埋大張貼紙

長沙灣好慘得一間餐廳一間野飲

甜記餃子嗌餃子餐都可以加12蚊嗌淨麵
另外可以問下長沙灣元洲牛肉麵，旺角肯做既話長沙灣應該都ok？

好，我地試下聯絡下

收到 試下聯絡下

呢個其實係一個bug黎，我地fix緊
你search荔枝角就有好多選擇

想問係邊款？我地即check

幫下你啦 俾心機搞好佢

裝咗 原來附近都唔少選擇

推 希望會多啲餐廳揀

其實唔明你公司冇收入咁諗住點sustain 點玩？

有用 手足加油

唉推唔到

Will try 各自爬山 大家努力

依家仲有跨區外賣pickup
百花齊放一齊捱

今次係好機會
打響個名

全部停堂食 外賣一定大增

今次贏到 將來都會贏

建議你地呢一期 請人 加快個處理速度

禁堂食，好多黃店都捱得好辛苦 一齊頂住啊喂！

最近又嗌多左次，有d建議

1) 其實依家某d餐廳都無左中午同晚餐之間個d落場時間，例如我想6pm食夜晚想530pm叫定，但個app會block左唔比我落，但我打電話去係落到，變相又少左個機會用個app

2) 依家d餐廳個外賣餐牌唔同左，個app無update，變相個選擇少左。唔知係要餐廳主動update定點，簡單黎講電話落彈性較大，個app要克服呢樣野先取代到電話嗌，咁就多d人用

3) 考慮加埋app內比錢option。我無追po，可能有其他原因，但現行既消費模式係要夠快，多個選擇點都好d

第三點幾好，唔使用現金又可以減低感染機會
樓主考慮下

推呀推呀

上次 Register 完要驗證，check 完驗證碼返去個 app 度已經 refresh 咗打唔到驗證碼，所以到而家都未用到。
可能好多人都係咁

p牌仔推唔到
但支持

輕輕一推！黎緊有好多新餐廳啊

今日用左，計啱時間先落樓，俾完錢就走得

有冇太古呀

Shopper又係咩？
好亂

個網壞左
Load空氣

FB見到好似多左好多餐廳

呢個真

不如你哋落廣告算啦，我自己一啲唔介意見到廣告

天水圍黎緊會有 到時支持下

係啊！每個星期都會有新餐廳上架，如果有想介紹嘅黃店，都歡迎話我地知啊

屯門 屯醫一帶都無咩野食
可唔可以傾下東屋台 Dr burger

兩間都有聯絡過，仍在努力中 熟客嘅話有機會介紹下我地啊

pushhhhh

有urban cafe wor

推啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

元朗睇到屯門餐廳都肯送? 不過無寫運費幾多,唔似foodpanda 咁方便

push~

幾好用啊
有無得加個預訂取餐時間

本土，即係吸血香港老闆。比你賺到都唔會益員工！唔會再打咩本土，咩香港人既咩咩…好假

lingduck 係自取 唔係外送

原來係咁,唔怪得告急

今個星期有好多新餐廳啊